有冇人呢排成日收到唔同國家嘅電話

係咪要畀人送中了